(有片) 指揮官同散仔講：你地做咩唔上車 要我講幾多次啊??????

又證明班散仔毫無紀律 完全唔跟上頭order

係佢聽唔到啫！

支那先有肖像權 , 可能係支那人

班散仔根本唔再聽呀頭支笛

有線之後又一單 係咪政府開始流呢d片出黎 扮重整跌序

最後都唔肯上車

劣幣驅逐良幣，叫唔停班發癲狗

指揮官面都唔撚俾下啲伙記
可以登上柒到唔敢睇系列
同關家姐阿輝一齊名留青史

所以個呀頭即刻叫佢哋上車
仲有講野有少少鍾樹根式漏口，可能深圳、廣州、懲教
而且大陸人/公安無受過訓練，平時講嘢鍾要郁手郁腳

上車啦，毅進仔

搞到咁，指揮官同散仔都無面
一邊就下屬都管理唔到
一邊就比上頭當眾話

守葵青傻閪

上車啦7頭on99以為自己大撚哂

扮咩呀，想搵班散仔交人就算數

有班600 蚊定6000 蚊炸，又話紀律部隊重視紀律，炒左班不服從命令既。 個班人收半價開工都爽

有冇手足扮臥底影多啲警察內鬨嘅畫面

做指揮好撚慘，班細嘅紀律咁低，根本控制唔到開始同情

屌你老母扮型

1 炒唔到
2 無墨水升到盡
無野好驚了

留名

又扮型

唔上咪直接開走

要我講幾多次呀

又唔熟書, 執咩法呀? 讀書唔叻又好難要求佢地背咁多嘢, 但係咁樣有乜次格執法? 識打人冇良心先係標準?

D 傷心柴 天下太平時都係唔俾面d白衫嫁喇 依家心雄晒仲點會俾面

推

失控狗

不如以後有記者證先可以買相機同有影相功能既電話啦

係到扮識野
督爆左佢香港無肖像權柒左係發爛渣
我依家唔俾你影, 爛仔就爛仔啦
仲要俾大sir屌返上車
知唔知個柒字點寫

因為已經冇得升，邊個都唔比面除非炒佢

因為要說普通話

上車啦屌你老母 係度扮型

push

解散重組啦
成班垃圾

其實啲毅進仔
對於法例都知啲 唔知啲
亂咁噏 大鳩你 (除非你真係識，佢先收皮）

下尅上 林鄭比偽進玩係咩感覺？

成架車連冷氣系統地都係二噁英！上車即死

左邊隻狗好重澳門口音

包撚冚個撚樣仲邊有肖像權

畜生有時係唔聽話架啦

連香港無肖像權都唔撚知，講唔過就叫人熄機
廢撚到

要講國語先聽得明架

呀頭係大學生
毅進仔：「我毅進仔無野好輸」

散仔可能覺得自己好型，面都唔使俾

《停止分化》運動新模式 堅持落去就會贏

戰略據點不能主動放棄，同時繼續遍地開花
但係需要員動力，各位人員，希望儘你地一切能力，加入戰團啦！

個白衫係：「你係咪…楊…律師？。果個

毅進仔EQ低

快D拉鳩呀頭啦
讀咁多書好威呀柒頭
拉鳩左你坐埋你個位呀傻鳩

語言不通

毅進仔要學人釋幾多次法點解記者哥哥咁冧善

紀律部隊

影疑犯個樣係妨礙司法公正?
發布旨在妨礙公平審訊的材料
回撚樣妨礙司法公正呀偽進仔

仲話香港有肖像權 你岩岩落黎香港?

叫你上就上落就落

聽唔到 睇唔到

唔識聽人話呀?

散狗：關你撚事呀，咪阻我上位發達呀冷氣軍屍

警察俾錯既法律意見算唔算妨礙司法公正呢？

屌

好似小學雞Mk周圍屌企老母串串拱

最後比老母捉住耳仔的返屋企咁

霸氣盡失

係，d傻西大陸仔最鐘意影人到人影返佢又話有肖像權

城大記者唔係記者？

網媒記者證好易攞，以我所知

做咩唔潤鳩佢，阿sir 唔洗擔心啦遮得咁密都唔認得你嫁啦

似啲指揮官突登係鏡頭面前咁講想自保

警賊都係賊啦
點解城大記者唔係記者啊

成班毅主進仔都冇腦，D狗都會聽主人話，佢地，DLLM 啦

［行動］和理非升級解困局

笑撚到

影個樣係老妨?

Push

汪!汪汪!!汪!!汪~~汪.......

話人唔識法律
佢地眼中有法律架咩

0:44陶輝亂入

講國語咪聽得明囉屌

散仔：再嘈信唔信我向林大總統告狀？！

班黑警當撚左自己就係法律..識法律就唔撚駛做散仔啦

黑警死全家
每一個黑警都要死
唔係流於口號
一個不留

點解你兩個種係到啊，上車啦

段段一分鐘咁撚多笑點

講廣東話聽唔明呀

我屋企隻狗都係咁 放佢出街一陣 就亂咁走

：這傻逼說甚麼鬼話

唔怪得唔俾影，柒到咁

你話法律就法律咩，成日僭建

辭職囉 養緊幾百人呀？

越來越多風吹出來係前線唔聽指示
睇怕高層想割係真

我毅進冇得輸

上車啦屌你老母臭西扮型

屌
光復之後起碼大學生先可以做執法人員

呢句真係好撚型

散仔唔係咁柒我地應該幾個月前輸咗

笑死

所以班曱甴散仔真係叻過消防狗好多,識團結反抗上級,你地睇班消防狗,班曱甴瞄住佢地射TG都唔敢出聲

影樣同問名係唔會老妨架

慢必定大律師條片出過

肖像權同防司公公證,屌D狗完全唔識9UP當真法律,笑死人重要發火屌人,阿頭唔係叫佢兩個返上車,城大記者被人打了

笑死！

要我講幾多次啊???

係支那先有「肖像權」呢回事

呢兩個係咪公安扮的？

香港冇肖像權都唔知 就威嚇人要人地熄機
影你唔犯法架 播出去果時先有可能犯法架
唔識法律又唔守法律 竟然走去執法
都話讀書小就咪撚學人做警察架啦
香港警甴 正宗垃圾 唔係冇根據
底你地黑鳩人憎 行到邊衰到邊 返大陸啦 垃撚圾

電光火石之間聽唔到好出奇咩

紀律呢？紀律部隊

發覺其實D指揮官都唔想搞咁多野，係D細既成日為淡氣鳩拉阻住大家收工

臨走 Dum哂春既狗狗

指揮官下次可以考慮抆槍叫佢地上車

冇咁多政府野

電光石火之下做既決定

柒到咁都唔補多句

同埋發覺佢地真係嬲俾人叫毅進仔

正白痴仔, 就算香港有肖像權佢都冇樣啦懵丙, 笠住個頭講呢D

本年度最大笑話：毅進仔叫你讀多d書

Link

班散仔遲下會殺死埋呀頭同柒婆

肖像權!?
佢大陸落嚟㗎

無讀過大學既叫讀大學既讀多啲書

法律又唔識，警察通例話唔可以防礙拍攝又唔跟，指揮官叫你上車又唔上，想點

想睇

同你老母情咩

有線果單好似係上司亂黎，下屬出黎執屎

黑社會都有紀律過佢地
依家十足十D大佬騎唔住D細既隨時俾佢地屌返轉頭

聽聲個阿頭好似年紀細啲，兩個散仔似老屎忽

出聲鬧細嗰兩個散仔嘅最少係見習督察

用普通話啦 on9

肖像權都講得出
睇得出佢哋真係妒忌大學生

佢地聽唔明要講國語㗎

又幾似

呢啲片要播多啲…

一嚟，等人見到前線popo無理取鬧（乜Q都嘢肖象權呀？）

二嚟，等人見到前失控唔聽order

最搞笑係
唔讀書既人問一個讀書既人做咩唔讀書

認真問防礙司法公正個句, 影個犯算架咩？

講讀書
popo話人唔讀書
但香港正常有一科係要讀法律咩
姐係個popo讀左咁多年都唔知自己讀左咩

講common sense
香港無肖像權
自己7左就話我唔比你
又想偷人相機

講工作
連個上司叫你上車都唔聽
如果係個上司叫你去死你唔聽到正常
叫你唔好岀黎7炸
想個警隊有返小小面炸

讀書唔得就話人讀到書大曬咩
無自知之明
唔夠人講又要講
唔夠講就popo大曬岀手攻擊人
ar sir黎到唔夠惡就扮型走左去

成個loop咁
拋書包
7左啦
就話人拋書包大曬ar
7左啦
就話自己大曬ar
7左啦
就岀手
7左啦
就走左去

唔show number正確ar
綠衫popo只係識岀手ar

難堪d白衫有學識有腦既要幫你地執屎炸
無所謂啦
我覺得白衫慘炸
人地平時做少幾多野
家下多左幾多pigmate既野要做

指揮狗既語氣一聽就知肯定係想收工，所以唔幫兩隻狗仔一齊屌記者

咩人管就咩紀律，唔好撚賴

講廣東話啲方式都有啲似廣洲深圳澳門個皇
總之唔似香港

邊度有？

真係似支那狗

比上頭屌即刻聲都無
好似死狗咁頭耷耷

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

[四兩撥千斤] 政府答應五大訴求！！！

又唔上車，又唔讀書～～

多謝分享

推呀

次次行動都有類似嘅野
尋日屯門有班防暴落地之後，有幾隻綠曱甴即刻衝咗落樓梯咬人
個指揮官隔咗陣先落車，叫啲細嘅唔好衝落去，但係啲細就話有兄弟已經落咗去，無睬個指揮官，衝埋一份

妨礙司法公正？

我毅進仔冇野好輸系列。

等睇散仔開槍射指揮官

指揮官開電單車撞散仔

狗：我地嗰TEAM唔係嗰啲人嚟 你明㗎啦？

廣府話好易聽嫁 如果佢係廣州人

我反而覺得佢地似幾十年前屋村d臭飛

點解你兩個企喺到嘅？

又要拋書包講法律 但係又知d唔知d

點撚妨礙司法公正
都未落charge未上庭
屌你又恰o靚仔

大佬呀，我堂堂解放軍點解要聽你依個香港指揮官仔講？